有咩好書推介？

運動科學
心理學
乜9都得增長到知識就得

獨裁者手冊

香港的命運

抗爭必讀

希望各位可以簡短咁講大概內容

我見書局都有好多講今次運動嘅書
封面好靚好吸引

全書共二十六萬字，內容是蕭若元先生對香港過去數十年來有關歷史、文化、哲學、經濟、政治等種種大事的點滴心情。

覺得睇書悶就訂閱蕭生聽下佢9up

Thx

一望𠵱本書嘅 background 成個 universe 就知係新心靈書啦

啱晒樓主睇

唔啱

𠵱本呢，屌過未？

你睇過？睇完有無學到嘢？

嚴格嚟講得一頁係重點，但如果你本身冇𠵱方面嘅知識，建議睇晒先

屌那星咩

有本，但係睇唔明點樣增加可替代既選民？ 即係增加選民既數量，咁咪即係普選？

小紅書

Sapiens
要睇英文版喔

最近睇緊呢本
講人點解會網上圍爐，鍾意無意思既筆戰，睇到一半，已經對黃圈，罵戰有種睇化既感覺

社會性動物都唔錯，用一個類似故事既方式解釋人類既行為

通勝 得閒時查下日腳

毛語錄

隱形澳門
講澳門遲來的本土意識，澳門一直被忽略，即使係我哋香港亦都只有好表現嘅了解，原來文化、歷史、習俗等都有唔同，大家同為講廣東話，睇完激起咗自己尋找本土嘅感覺，亦都會反思返香港嘅現況

解憂雜貨店
平時冇乜睇小說，一開始悶悶地，但越睇越吸引，越近結局越精彩，講多劇透

漫畫與哲學
透過動漫去解釋哲學，一個較顯淺嘅入門方法去學哲學，我呢啲門外漢更容易吸收，亦會對套動漫作品有新嘅理解，例如有講鋼鍊、死亡筆記、無限之住人等等

遠籐周作既醜聞：講人性黑暗面

桐野夏生既異常：睇完會抑鬱一個禮拜

有咩買書網推介唔想出街買

買咩書都好 睇下個list先

▶️▶️▶️香港本土書店list ◀️◀️◀️

編制人: 失落的港女

Animal farm
小説嚟
薄薄一本
引喻社會黑暗
內容唔多記得 sor
幾出名